麥當勞道住宅單位火警 2人不適2隻貓死亡！

用嗰兩個人換返兩隻貓ok?

貓貓是無辜的

我寧願死嘅係兩個人

用曬18條命